有無人覺得女人嘅波同閪好核突

反而男人嘅股肌胸肌同扯恆嘅jj仲有美感

而家定時都會睇gv純粹欣賞一下（唔打j)

麻友嘅波同閪核唔核突

麻友?

樓豬hehe

所以麻友冇波真系完美

Up唔到圖

你開post無麻友好唔慣

閪核突就唔駛講
波二舊脂肪團，胸肌操fit有美感好多

myig

躝啦

老雞

老咗又會墜
胸肌同jj唔會

24碎叫老

麻友

Gfable

老到

咁唔老囉，雞

點睇麻友冇波

GAY佬就係咁睇女人